[TG 谷] 90後廢青扮工吹水活動美食谷

歡迎各位巴絲打加入本谷
志在無聊吹水鳩UP
為正在扮工返學或頹廢既你解悶
或者你有心事想搵人傾偈，有美食有活動想推介想搵人一齊去
無任歡迎

呢個Group 希望可以令大家擴闊大家既生活圈子
跳出自己既舒適圈
接觸多D唔同既人同物
我地期待你既加入

填妥下列表單後, 管理員會盡快處理

交左表但冇feedback, 代表d咩

你好 ，group admin 手腳慢
搞緊

溫馨提示

填完表轉左ID會ADD唔到的
請檢查多次自己有無打錯或轉ID
THANKS

申了

有幾位巴絲打個 id 唔知打錯點定
搵唔到id
抱歉了

唔出聲會唔會比人踢?
有語言障礙症~入去齋睇ok?

無踢過人
但最好多一齊參與下吹下水或者出黎食下飯

tg都要填form

方便管理 介意填form 可以唔入 謝謝